求求各位正視一吓 每日150呢個問題啦好嗎 點解個個都當佢透明

小學 - 已經大部份都講支那話,支那term
中學 - 好彩有6月到而家既事擋住,00後都守得住

有咩方法或者實際行動可以停左去?

我都唔係第一日講呢個問題,如果想屌咩而家先知既你可以出返去

但一直都冇人提出實質行動去停左佢

到底點樣先可以真真正正光復香港

真係好撚多支那人入侵,其實冇左呢堆人對香港完全冇影響

仲有好多資源吉返出嚟,農曆新年急症室就好最好例子

屌你老母求討論

你有核彈咪停到

每日150個唔係港府定

識玩梗係將150變成我地自己人

個問題呢150個人入面有幾多個變左自己人?

以我所知而家好多大陸仔黎到香港繼續用殘體讀書考試

繼續有小圈子講普通話

我有幾次食飯都好多蝗喺餐廳大大聲睇支那話既兒童片

我點撚知姐

以你所知，以我所知都唔同啦

我都見過小學生睇笑波子添

正視左好耐，但係小薯諗唔到有咩可以做，樓主有咩高見？

你諗到知為止啦咁

香港地有香港小學生好出奇?

我提出既問題係而家香港好撚多蝗,要停撚左佢呀

推上熱門諗實質行動

搞遊行我都唔知會有幾多人出

其實樓上巴打有道理，未有核彈真係冇人理

屌左好耐

無核彈炸左中央點拿返自治權啊

一齊屌，蝗蟲個比例一定佔大多數

唔清楚唔知睇唔到既香港人，我建議你地中學放學時間走一轉網吧

睇吓入面個環境係點，基本上而家有啲地區既網吧都係靠蝗蟲生存

波台狗btw多謝幫推

講就容易 實際係點有眼睇

喺立法會動議收回單程證審批權啦，之前已經做過，奈何泛民立法會議員對此態度惡劣

所以宜家咪有個區議會勝利
希望有資源再教化班人囉

點樣先可以聚到香港人去屌柒班友收回單程證審批權

而家香港人區選初步成功左,佢地一定要聽選民既聲音

但係咁做我唔否認係直接同新移民開戰

只能雙管齊下
一方面試去同化新移民 另一方面去爭取取消150

係 我覺得嚟咗既都踢唔返上去,呢班要同化

但係停150呢個係必須

我諗都要等呢場革命完結先可以搞呢樣

開戰咪開戰，如果佢地真係有心愛香港、摒棄中國人身份，並唔會同香港人對著幹掛

建議17區區議會就職後開會

想像吓共產黨繼續灌人落香港

你同化身邊既人個速度真係快得過教育?

老師加學生都變曬大陸仔

新移民喺職場個數量佔33%已經夠圍小圈子

大家想唔想到50歲落街買野都要講普通話?

廣東話冇人聽得明,之前喺台灣講台語買野冇人聽得明既伯伯單野我好撚深刻

呢個問題同每日150根本係直接既關係

再唔正視香港人到時老左就同個伯伯一樣,講廣東話冇人理迫你講支那話

唔等得 你諗吓97之後過左幾多年

我唔否認樓主我呢隻港豬都係逼到埋身先又開POST

但我今次真係想認認真真去谷呢個話題

推 我想搵同路人

唉我明，我住嗰區都一早淪陷咗
呢樣真係溫水煮蛙，明明破壞力都好大

建制票倉

而家實質做到既野得2樣
1.加強同化 2.爭取五大訴求
日日開po講150根本無用 呢個問題一早係人都知

講pth、睇抖音但黃？

咪區議會入面討論囉

同化到支那覺得捉蟲入屎忽 佢自然會停

立法會動議冇實權，除左表揚特首

你都未計嗰啲磚材。

你將150個變晒黃中央味取消

最基本既通過議案可以唔需要做？

講還講又遇到支那仔屌

個問題真係嚴重程度同五大訢求有得比

真普選都受到每日150既直接影響㗎

專才移民先係核彈
全方位各階層滲透eg商界，醫療，教育，政府

呢d非常致命

最大例子，理大校長

老實講真係要普及呢個議題，尤其係將新移民嘅長遠禍害話比大家知。講真我真係唔明白左膠、和理非同大中華主義膠點解咁鍾意攬住新移民，成日幻想感化佢哋，教育佢哋將佢哋變成香港人。佢地完全冇諗到，新移民對香港實際所造成嘅影響，佢哋平均年齡係幾多，同有幾多人攞綜援攞公屋，呢啲根本有晒數字，係冇得呃人。不論新移民係黃或者男，都會對實際香港社會有所影響，我最害怕大量嘅人口殖民，慢慢咁改變香港成個社會，我是土生土長嘅香港人就變成二等三等人。 我講嘅呢一點，係好多人唔願意正視同承認，如果繼續咁落去，香港一定會變成中國香港，光輝嘅歷史最終會為係新移民手上。

同情佢哋嘅人就唔使回我啦，我反對新移民嘅，唔想同你地罵戰嘥時間。

所以唔會停 你同班蝗兩個層次

係，唔想睇大陸醫生

多謝你

班左膠見到叫停150好似仲大罪過香港獨立咁

咩潔癖嚟

佢地發現每日150可以做固定支持者，於是有得150政策繼續玩

lm

我諗其實好多人都唔滿意每日150，其實如果呢單嘢係今時今日先推，社會反應唔會細過反送中

送中都煲咗幾個月，講咗好耐有咩禍害先遊行，可能150都需要煲返大，教育吓民眾，慢慢集民氣一次過嚟
始終而家個focus仲係五大訴求，難啲冇啦啦燒到新移民

其實之前建制派都喺區議會做過政治方面既譴責，泛民可以喺17區做民意調查，然後再喺區議會討論，逼班立法會議員再次表態

窮既就公屋
有錢就樓價

一齊煲大佢

整個集合post寫信畀議員？我好想踏出第一步

推

其實要講根本好撚多，雙非嗰期都曾經多人關注蝗蟲問題
要有呢方面嘅文宣，但都係嗰句，搞搞吓五大訴求好難冇啦啦轉反新移民
其實我諗唔少藍嘅都唔中意新移民，但而家社會撕裂咁嚴重，好難connect埋佢哋

認同，依家難比較去搞新移民單程證。唔否定佢哋係有一部份係支持我哋，同時又有一批黃支持新移民，如果而家呢個時候切入，好大可能會失左一批人。依家只好祈求支共港共火上加油玩自爆，將成部運動炒返熱，當運動達到目的，或者發生超出預期嘅結果（好似支共港共倒台），咁到時再搞就會順手好多。

我已經忍左佢哋六七年，加個香港社會同我中學嗰陣真係變得太多，周街都係支那移民，連啲小朋友都講支那話，已經唔滿意好耐。睇住佢哋班仆街嚟香港呃飲呃食，已經想打佢哋。

巴打言之有理，但係五大訴求之一既普選

會受到新移民影響，唔正視呢個問題好難有將來

老實講到時候一定會有親中候選人

我要地壓倒性既票數

話唔定老共用洗血呢招將香港人一野清盤

要講明唔係反對認同香港價值嘅新移民（aka黃絲），係要停止中共殖民、侵略、洗血

我都想打柒班蝗語中小學雞好耐

同埋上咗岸嗰啲趕唔走
屌你老味香港根本住唔到咁多人

其實每次政府話土地問題土地問題，都有人屌唔係土地問題，係150嘅問題，不過得個屌字，仲要泛民班議員都唔撚幫手停，on99

點解決？

雙普選

我都係

已經嚟咗又接受香港價值既why not?

但未來個人口基數增長佢地紅色既小圈子就會開始形成

凝聚民意

同埋我覺得個政府完全係唔會理我地咁嘅意見，佢九成一定會講乜鬼嘢人口老化，咩就業率，合理嘅家庭團聚權利去圓鬼左佢。基本上，至少港共政府一日都存在喺香港，我哋呢啲咁嘅諗法都會俾佢收皮。另一方面，泛民對於呢個議題其實都好極端，到底有幾多個會願意減少取消推倒重來支那人移民機制，我相信有睇開新聞嘅朋友都知泛民係好撚難願意做。所以，做大本土牌嘅餅，或者組織保守右派政黨入立法會，先至有可能搞掂新移民問題，因為我覺得政府同泛民一定會玩扯貓尾，喺度不斷踢波，無意解決。

有冇諗過想普選都解決唔到呢個問題呢？

你係咪諗多咗？

唔得咪諗獨立
但而家應該統一返主要訴求先

講左好多次，小學中學既問題一定要煲大教育局的野！加壓比佢地！教育局果班官個個自己仔女就出國讀書，跟著就同你的仔女洗腦，要佢地講支語唔比講廣東話，就大大藉口請大陸人黎做，炒曬的香港老師。

教育局高官呀！！完全無人提過班野呀！

之前呢度有巴打叫救命開PO話過緊普教中既議案，完全無人理佢。
而加過左就可以請大陸人教啦。

校長由校董委任，校董由教育局委任，加壓目標係邊度好清楚。

真 但同普選一樣難搞 因為係上邊去批

香港獨立
唯一出路

呢班人同黑警同罪

香港市民既仔女唔係人

佢既仔女先珍貴

我就再講多少少我留意嘅嘢啦。自己去過幾次發夢開花，同唔少人傾過（有手足又有街坊），我發覺願意行出黎果批基本上都係反對新移民，覺得自己係香港人。但去到和理非嗰度，我同唔少呢類人討論過新移民問題， 10個起碼有四五個會同情佢哋，會想感化佢哋（你哋追吓區議會啲選舉post就知道都幾多呢種人）。唔難留意到前排同後排其實有兩種極端情況存在，所以一定要諗辦法搞搞後排啲人，將佢哋由左變成右，等佢哋少啲大愛多啲自愛，愛自己個民族愛自己嘅地方。

我想踏出第一步

而家諗到既係先整合蝗蝸害處

然後集氣做文宣再加寫信畀議員去議會討論呢樣野？

其實未有火魔之前我已經講緊火魔都不割

同埋第一個post屌緊中立撚

Bomba個post我都好欣慰

我相信香港人可以完全一致停150

我覺得直情黑過黑警呀！賣港賣到kaka聲！
首先話咩母語教學搞到你的以後唔識英文，一世無國際競爭力（自己的仔女就去曬做人上人）,跟住再普教中話支語係母語！跟著就請曬的支黨人落黎教。

要，教育局呢條線唔打會死。
因為支黨已經有曬計劃，跟住會利用教育局黎「再教育」香港人。
佢地已經話香港暴動係因為洗腦失敗。

認同，相信佢哋就算食晒五大訴求
之後係教育方面一定瘋狂加料

係，一定一定一定要密切mon住教育局既動靜。唔好再比佢地加料。有機會清算香港老師。

“你有核彈咪停到”
忍唔住笑咗

的確，而家主力勇武係呢班黃絲教師教出黎
一定要話比所羅門知支共算盤

屌佢老味，每日百五隻冇問題吖，但係唔該住滿七年先好去享用香港永久性居民嘅福利囉，同埋啲所謂社工唔該唔好懶好心，人哋外國都要坐幾年移民監啦，次次都聽到啲百五隻落到黎啲冚家産即刻跟進佢哋有冇屋住，稅都未撚柒交過，做乜撚要咁撚好服侍吖，不知所謂嘅人做埋啲不知所謂嘅事，本土香港人去申請自己應該有嘅少少福利就要報呢樣報嗰樣，都唔明啲所謂社工明唔明白有幾多真香港人生活喺貧苦當中

可以咁同你講，返工一定排斥班普通話人

優才影響力更大，呢班人係共諜清洗香港
把握住管治階層既位置

殺無赦？

見一隻屌一隻

屌左好耐

除非落實雙普選
由民選特首從上而下改變

其實自從五年前佔中之後，支共透過教育局響大學出左好多招數。
暴大請曬的唔識教書英文都講得唔清唔楚既大陸教授，質素同西人教授無得比，其他大學你都會發覺學歷研究數量不及既大陸背景教授升得啪啪聲，外國教授就人數越黎越少，走左唔再請。

因為支共理解佔中既源頭係大學教育，特別係某的學系。

今次就更加會中小學同大學繼續加料控制。

泛民班人係唔會理，佢哋最多做下樣
班仆街左膠同大中華膠咁多年嚟都係支持每日150，覺得可以感化啲蝗蟲咁樣同食毒藥無分別。香港根本容納唔到咁多人，每日150+廿萬雙非+垃圾專才+中共權貴，香港變左善堂就算中共收皮，香港獨立後都好難搞

我驚緊既係今日我地香港人咩都唔做

他朝一日2047妹仔大過主人婆講廣東話俾人排返轉頭

繼續屌 唔好放棄

班賤種唔做就由你我做起啦,香港人可以由唔好阻升旗去到火魔都唔割

我眼中有既係希望

根本就係港共成個目的
可能到2020已經可以俾呢班蝗投票

前幾日咪有個居內地港人投票,你估返得去住既係黃定藍呢

但呢排事既完全cover曬我呢個話題,想要個時機一野谷大佢

最大問題可能係唔止150個

本土派幾年前已經不斷講緊呢個問題，但係泛民係都要為班新移民護航，左膠就鬧本土派係法西斯，依家本土派係冇一個平台可以出聲，個話語權比泛民把持左

on top of 150, 仲有好多IANG / working visa
所以裝修紅資係正確
佢地每年請幾撚多大陸人

721

831

中學畢業後六年嘅情況真係變得好差，依家香港環境同我中學嗰陣完全唔同，六年嘅變化真係令到我嚇一跳，感覺香港已經比支那人佔據左。最大問題係有班傻仔同政府同一陣線，任由支那人嚟偷呃拐騙玩盡香港福利，又唔願意承認佢哋嘅劣根性，日日妄想改變佢哋。
我估如果到2025之都解決唔到，咁我哋就真係玩完。

唯有架強同化

加強

落到黎無理由感受唔珧氣氛架喎，唔中意番大陸囉

屌你真係一次都冇拎過黎做遊行主題
屌你老母 重要性不下於普選
完全冇人理

你點得出呢個結論
新移民拎到證就係香港利益歸屬
佢地先最反其他新移民搶佢地資源

唔理優才定庸才，總之支那新移民就唔應該存在

數目任佢哋噏，身份證都可以任發，證照攞，住內地，票照投老來來港擺綜緩

純推理

嗰百五個都已經成為咗我哋嘅手足啦。
梁天琦又係羅冠聰又係期好老實講啦冇呢班咁用毛嘅人呀根本就冇咁多人喺度等

以港豬既水平應該冇人會理 唉

支那賤畜

嗰百五個都已經成為咗我哋嘅前線手足啦。
梁天琦又係，羅冠聰又係，好老實講啦，冇呢班咁背景嘅人呀，根本就冇咁多人掉汽油彈。
嗰日去理大搵仔，都成班天安門母親啦。
政府捉蟲入屎忽囉，做乜要幫佢解決啦。多謝佢添!

班大愛包容撚係唔見棺材唔流眼淚，到支那人同普通話做左香港主流時真係咪撚喊，到時香港係救翻都嘥藥費

百害只有一利
一樣要CUT

Pish

支那人就算知道香港人唔歡迎佢哋，佢哋都會賴死唔走

希望有的醒少少，唔理就真係輸曬都唔知輸邊忽。個個唸住自己唔係讀書唔使理，如果洗曬腦，都唔洗150溝淡的香港人，香港人自己變埋蝗既，甴甴問題解決。

香港就係比泛民建制拖左好耐，幾年前有篇文章講泛民同建制嘅區別，有一個部份係投票統計，結論係泛民同建制派基本上係一樣，只係個別議題會有啲爭拗，基本上你投泛民就等於投建制。我好希望香港本土派可以做大，成立本土右翼政黨，唔好再比佢哋兩個喺度玩，曬香港時間。當然最希望嘅梗係香港獨立，成個政治體系政治制度重新洗牌，杜絕支那人出現。

上面咁多位相同理念嘅朋友，麻煩去我個post比個負評

有唔少港畜本質同蝗冇咩分別

本土派只要一做大，泛民即刻咬鳩你，16年已經有眼睇，所以要更多香港人明白本土派嘅理念同主張先得

咁如果黎到咁濃烈革命氣氛都唔幫手，咁一定係五毛啦
仲賴死/想扮大哥實俾人鶳/杯，捱唔捱到呀

我都係咁諗，仲話每日1500
似乎係會增加勇武手足

數量問題。
支共教育局出招黎增加呢班人既人數。
不忘呢次咁多人出黎係因為「教育失敗」。你睇今次的中學生衝衝子既數目。
睇住教育局，佢又出招就大大聲喝住佢，主力加壓！

好多手足其實新移民
所以都好矛盾
但優才計劃一定要停，完全係賣港政策

因為香港教育優質！你睇下呢兩位係邊度出黎既？
所以自從佔中之後支共教育局要滲透大學. 今次之後就要秋後的中小學。

冇錯，泛民喺有舖大台癮係到，一定要做大佬。
本土做大嘅話佢一定搞鳩本土，但泛民一失勢就有求於本土，都係賣香港食人血饅頭嘅仆街。
所以一定要行泛民建制之外第三條路先至有救。
但現時香港黃色勢力仍然比大中華、左膠把持，佢哋好多都未脫離中國人身份，甚至未戒奶，如果要令到佢哋覺醒真係要下好多功夫，亦要有同部份人的對立嘅勇氣。

咁佢地班夠7年R字頭既既新香港人有冇出嚟反新移民呀仆街？咪撚玩啦師父

所以必定要清洗教育呢一層

巴打一樣有先見之明，希望你一齊keep住提倡反150

好多即係幾多？
如果真係手足，點解區選啲新移民大區泛民會輸到趴喺度？唔好同我講水泉澳贏呢件事，都係贏30票。如果唔再截停支那人殖民，新移民大區嘅選舉結果就係香港未來嘅縮影。

講緊個比例呀

有冇去過band3學校門口同埋隔離班網吧睇吓幾多大陸仔講緊普通話形成埋小圈子群埋一齊呀

大撚把讀緊U或者更高學歷既都係藍絲啦

已經上岸嘅既得利益者嚟香港享福既你覺得佢會支持五大訴求？

想講好耐
不過依家開親post都好快沉

人口政策一定要改
每日300個沖淡晒香港人，遲早滅族
更加唔好講香港迫到仆街

人地澳門都有審批權，香港

冇錯 而家普教中係血洗緊廣東話同埋香港文化

如果樓上上冇感覺既做小學雞野將之後既留言一齊轉曬簡體字睇吓你咩感受

反正我就接受唔撚到

輸個d地區好多都係紅到發紫既離地共諜，呢班人完全無想融入香港，卻掌握香港管治地位，因為佢地有晒退路當香港係踏腳石，賣完香港移民歐美，完全係威脅黎

雖然本土派喺16年選舉後土崩瓦解，但係本土思潮冇退散到，依家個問題係點解令本土主義再擴散開去，泛民班人就唔會幫手㗎啦

大中華膠真係好難搞，望就望中共盡快收皮，支那四分五裂，咁大中華、大一統思想就不攻自破

咪呢啲撚樣囉

會顛。

畀咗 有緣份既話唔定我地下一代一齊上堂講英文私底下講廣東話

Push

當佢地既人數多過香港人
誰大誰惡誰正確
你諗吓721元朗班人將來變曬呢堆人係點

我語癌

好多香港基層新移民都同本地人一樣無退路
所以咪再割佢地

巴打原來20個鐘前已經開左post講

但係好似完全冇feedback 咁

點解香港人連自己既利益都唔維護

你睇清楚

我係叫停150

唔係割已經嚟咗香港既人呀

屌你將來班新移民數量多過本地人

邊撚個冇退路呀屌你老母

佢地本身就喺大陸生活慣

有錢既大陸權貴去撚曬外國啦撚會同你去香港抗爭

同化新香港人既同時要截停個數量呀

黎左果的就算，但從今再落黎果的一定唔完全同以前，一定係根正苗紅既家庭先會落到黎，你唔再咁容易影響佢。

已經黎左既就鼓勵佢地融入廣東人，鼓勵佢地出黎抗爭。

都係果句：關鍵係支共教育局，睇住佢地，之前過左普教中已經死。

我嗰個post只係想大家留個評，睇吓連登到底點睇新移民。同埋我唔想同大中華主義膠，左膠嘈。你一嘈，佢哋話你分化割席之類，我一定坳唔贏佢哋嗰隊人。

而家無咁易
勇武已經壯大左
但需要從内部去毒

現實係咁
落到黎一齊上街，大量勇武，HKPOPO大鑊

同胞好勁，快L D俾佢地落黎

割一定係割個班根正紅苗既新移民
價值觀已經定左形，而且呢班一定係紅色背影
口講手足，實質起底必須提防

快點來炸HKPOPO

始終泛民同上得台面個班都係左膠性質
都會影響國際觀感 推佢地出黎主力搞呢D對佢地既型象有一定程度風險
泛民個角色應該係輔助推手

呢D野應該由本地派團體主導 可惜天琦入左去
最好由和理非本地派(同和理非左膠泛民唔同)領導
可悲係暫時未見到有咁既人選

本地個班新移民有利益歸屬應該阻力唔會太大
只要陳述好利害 撚化好佢地就可以

而家香港都冇人帶頭點會由佢地出黎
我係話佢地唔會太過反對停止150
原因係佢地自己拎左證
你睇係連登有D大陸仔自白都係咁樣講
佢地有利益歸屬 其他未拎證既新移民一樣係佢地既敵人
同時佢地唔反對亦唔代表佢地會自己肯發起
佢地肯抗爭就唔會要求共產黨比證佢地落黎走難啦

老實講呢班蝗蟲係殖民侵略者、香港既敵人
只能用原始既方法去消滅

單程證係支國出國申請
你點樣收回人地出國申請審批權

而家要做嘅係即使佢批左比佢出支國
都唔比佢入香港

要動議就動議佢有佢批 你有你拒絕

其實應該對佢地無差別攻擊，唔洗多，但起碼要有阻嚇作用

我諗如果呢個情況繼續落去，香港好可能會發生紐西蘭槍擊案，只不過對象變咗做新移民咁解。佢哋係抵死嘅，好嚟唔嚟嚟香港咗R咗R食窮香港，又唔願意融入社會。只好希望到時候唔好傷及無辜殺錯香港人，不過佢哋着衫咁鬼五馬六勁大浸支那味，睇樣同衣着都已經分得出，槍手應該唔會殺錯人。

就咁表態，起碼同政府講香港人係有反對件事，但如果班泛民連咁簡單既野都表現得咁差，咁就永遠有得每日150繼續落去？

只有主權奪還一項。因為係中共政令，唔係傀儡政權可以單方面改變

到宜家你都唔明?
你唔解決最大個大佬
下面個D你點贏都冇用 同時你都唔會解決到
150係人都知 咁你可以做D咩?
叫政府唔好咁做? 斬死晒佢地?

push

Tui

每日150個講左成10年
連某d 泛民都用爭取審批權做政綱好多年
究竟樓主係真心？
因為個權都唔係香港到？
你遊行有700萬人都好
照樣可以比上面14億人反對
重點係推返香港政府
等佢唔接收呢班人先係唯一解決問題